[驚訝] 今日公司嚟咗個好古怪嘅同事...

話說本小姐喺大公司做...
然後今日本小姐個部門嚟咗位新同事
本身見佢都正正常常 冇乜特別
直到食飯佢拎部電話出嚟玩
即刻有其他同事見到佢唔係用iphone...

同事A:
新同事:

同事A: 咦 點解你唔係用iphone嘅...
新同事: 哦用慣andriod嘛

然後就成餐飯冇人出過聲..
返到寫字樓 佢自己坐喺度 完全冇人理過佢
跟住佢忍唔住過嚟問有冇嘢幫到手..
冇人應佢...

後記: 啲同事喺whatsapp傳嚟傳去 未到收工已經成個寫字樓都知佢唔係用iphone..

負皮是畀新同事的

重作啦...

0分 重作

真人真事+正經 唔使加是噉的...

圖呢

成個故仔 除非你係apple做
唔係唔成立

做咩姐你

概念圖....

重作啦

好快俾人炒。。。

你果部咩電話

我公司正常唔會炒人...
不過個同事咁古怪..

正常人都用iphoneX 256GB啦..

嚇死 仲以為自己office人出post

我搵返個$1出返去先
都唔知入黎做乜鳩

真人真事...唔到你唔信...
我都估唔到會有啲咁古怪嘅人...

Nice try
欠布局
主線不清晰
手法有待改進

3.5/10

真人真事嚟...

嘩.. 咁古怪嘅人都有嘅...

概念圖都搵張iphone 丫
假膠到